[突發］ 大埔連儂牆有防暴

全副裝備防暴 PTU

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

立場直播：

咩都防暴

百幾隻狗

面對memo紙需要出動防暴

撕哂有狗隻資料嘅memo其他暫時無事 credit立場

7架PTU D大隊小巴百幾人黎撕memo

要痴返有幾難

笑撚左

出動PTU撕MEMO
柒唔柒D

笑撚咗 撕幾張紙都要full gear 啲紙一定好危險

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

成班白痴 ....

r鐘

淨係𠝹走左香蕉糖啲相

做乜鳩?

快啲對住啲memo紙放催淚彈，唔放死全家

阿sir辛苦了
我警告你班仆街仔唔好再將阿sir既資料貼到周街都係

假就自己丟 成班垃圾

聽日再貼

聽日又見到架啦屌
做埋啲公關show撐自己友
on9

呀蛇有咩大 case 屎 ..

功能組別

廢老思維：行得正企得正怕咩俾人貼

證明貼堂黑警之星方向正確

見到有人比錯嘅沙田遊行公海group link

依個先啱呀

救命柒到喊，著住呢套制服去清牆，真係人唔笑狗都吠
大埔手足，大家聽日識做喇，痴返100張上去呀

真.暴力清牆

Stand News 立場新聞 21 mins ·
凌晨近12時半，警方出動近百名機動部隊警員，到大埔墟車站外的連儂隧道。由大埔警區刑事調查隊人員，撕下涉及警員個人資料的標貼。
現場管理連儂牆的人士， 明白警方的安排，警方亦有派員和他們溝通。行動維持約半小時候結束，期間完全沒有遇到反抗。

笑撚死人咩

Push

約隻揪請到大埔富亨邨亨耀樓排隊， 多謝合作

多過捉大賊去做食環啦不如

防暴連"清牆"都做埋

之後可能有便衣睇場
各位香蕉哥/Wave哥支持者萬事小心

遲下帶MEMO紙出街會唔會當帶武器,

成班垃圾

真係好撚垃圾
毅進仔守完廁所之後又要做埋食環

隻狗好驚比人影？

對住啲紙都要上曬裝
個盾到底有咩用

痴廁所尿兜

咁重裝備對付memo紙 想對警渣說一聲加油

佢地根本已經進退失據 , 制度崩壞

啲memo紙起角
好暴力